[77台開電視]甜到入心 星期六 2130-2200

日本近江兄弟Q軟膏呈獻 : 甜到入心

節目主持 ： 張紋嘉 Crystal、張敬仁Kendy
播出日期 ： 逢星期六
播出時間 ： 晚上9時30分至10時

節目內容 ： 《甜到入心》每集走訪香港，顏值高必定相機先食的甜品店和cafe中的招牌甜品。以女生心心眼排行榜細數最喜愛的甜品款式，訪問甜品師的製作和創意心得，再由主持入廚房從中偷師。另外，主持聯同衣著性感的美少女們施展甜蜜蜜廚藝，示範易整但又夠靚的甜品，IG呃Like必備。

頭先見到個甜品舗有黃廠口罩!`